城大個FB page 近排搞乜？

有冇人留意到佢地係咁拍埋啲日系惡搞片
冇諗過城大玩到咁 CLS

條女真係好7啊 dllm